有冇巴打係唔鍾意返工?

利申做過幾年人工低工時長嘅閪工
2016年7月辭職
之後過住半引退生活至今
其實我根本就唔鍾意返工
返咗工感覺好似完全冇晒自由咁
自從辭咗工之後先感覺到自由嘅可貴
而家嘅我鍾意做乜就做乜, 去邊就去邊
完全無拘束

咁點樣有錢食飯?

有無巴打係鍾意返工

有邊個鍾意翻

咁你不如問下有邊個鍾意返工

全職炒股
傻仔先返工

之前返工儲落錢
況且我又唔駛拍拖
有排玩

諗住六合彩中返幾千萬先再培養返工呢個興趣

OK唔洗番工你會去做d咩

遲下去咬老綜

有邊個鐘意返工

有幾百億身家邊個鍾意返工

係人都唔鐘意返工架啦....
不過唔返工，好多野都做唔到之嘛。
其實社會同監獄冇分別

唔夠你快添

周圍去

具體d ok？

想去邊咪去邊
冇地方去咪去運動場跑吓步
再唔係咪喺屋企訓吓教上下網咁

你地做果份工又冇滿足感又低人工咪唔會鍾意返工
如果你嘅重要性好大，同事冇左你唔得，咁你自然會有使命感返工

唔鐘意番工
但唔番工好似又無野好做

唔返工冇錢

係再加上 唔番工又無錢

樓主細個有冇讀過梁啟超《敬業與樂業》

須知苦樂全在主觀的心，不在客觀的事。人生從出胎的那一秒鐘起到嚈氣的那一秒鐘止，除了睡覺以外，總不能把四肢、五官都擱起不用。只要一用，不是淘神，便是費力，勞苦總是免不掉的。會打算盤的人，只有從勞苦中找出快樂來。我想天下第一等苦人，莫過於無業游民，終日閑遊浪蕩，不知把自己的身子和心子擺在哪裏才好。他們的日子真難過。第二等苦人，便是厭惡自己本業的人，這件事分明不能不做，卻滿肚子裏不願意做。不願意做逃得了嗎？到底不能。結果還是皺着眉頭，哭喪着臉去做。這不是專門自己跟自己開玩笑嗎？

可能樓主細過果陣老師冇同佢好好做思想工作
令佢覺得飽食終日，無所用心係一件好事